\documentclass[xcolor={usenames,svgnames,dvipsnames}]{beamer}

\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{nth} % "1st" without using maths

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes}
\usetikzlibrary{intersections}
\usetikzlibrary{decorations}
\usetikzlibrary{calc}
\pgfdeclarelayer{bg}    % declare background layer
\pgfsetlayers{bg,main}  % set the order of the layers (main is the standard layer)

\usepackage{beamerthemesplit}
\usetheme{lankton}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} %no nav symbols


\title{Élections ACSEP}
\date{2017}

% Header (horizontal, instead of vertical)

\setbeamertemplate{headline}{}
\insertsectionnavigationhorizontal{\paperwidth}{\hskip0pt plus1filll}{\hskip0pt plus1filll}

% No title frame background

\setbeamertemplate{frametitle}
{
    \begin{beamercolorbox}[wd=0.9\paperwidth]{frametitle}
    	\vspace{0.2cm}

        \insertframetitle
    \end{beamercolorbox}
}

\setbeamertemplate{title page}
{%
	\begin{beamercolorbox}[wd=0.9\paperwidth, center]{title}
        \usebeamerfont{title}
        \strut\inserttitle\strut%
    \end{beamercolorbox}
    \vspace{1em}

    \begin{center}
    \insertauthor
    \vspace{1em}

    \insertdate
    \end{center}
}

% Margin
\newenvironment{marginframe}{%
%\begin{frame}{#1}
\begin{minipage}{0.15\textwidth}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.85\textwidth}
}{%
\end{minipage}}

\newenvironment{removeleftmargin}{\setbeamersize{text margin left=0cm}}{\setbeamersize{text margin left=2cm}}

% Footer (custom)

\setbeamertemplate{footline}
{

  \hfill \insertframenumber{} \hspace{3ex}
  \vspace{5pt}
}
\setbeamertemplate{navigation symbols}{}

% Other packages

\usepackage{todonotes}
\presetkeys{todonotes}{inline}{}

\usepackage{minibox}
\long\def\opcenter#1{\vfill\smash{\minibox{#1}}}

% Tikz animation

\tikzset{
  invisible/.style={opacity=0},
  visible on/.style={alt={#1{}{invisible}}},
  alt/.code args={<#1>#2#3}{%
    \alt<#1>{\pgfkeysalso{#2}}{\pgfkeysalso{#3}} % \pgfkeysalso doesn't change the path
  },
}

% Defined colors

\definecolor{lightGray}{HTML}{cccccc}
\definecolor{myorange}{HTML}{FF6600}
\colorlet{HighlightGreen}{ForestGreen}
\colorlet{HighlightLightGreen}{LimeGreen}
\colorlet{HighlightOrange}{myorange}
\colorlet{HighlightLightOrange}{YellowOrange}
\colorlet{HighlightBlue}{RoyalBlue}

% Emphasis

\newcommand{\insist}[1]{\textbf{\textcolor{HighlightOrange}{#1}}}

% Listings
\usepackage{listings}
\usepackage{adjustbox} % To be able to scale them

% "define" Scala
\lstdefinelanguage{scala}{
  morekeywords={abstract,case,catch,class,def,%
    do,else,extends,false,final,finally,%
    for,if,implicit,import,match,mixin,%
    new,null,object,override,package,%
    private,protected,requires,return,sealed,%
    super,this,throw,trait,true,try,%
    type,val,var,while,with,yield},
  %otherkeywords={<=,*,=>,<-,<\%,<:,>:,\#,@},
  sensitive=true,
  morecomment=[l]{//},
  morecomment=[n]{/*}{*/},
  morestring=[b]",
  morestring=[b]',
  morestring=[b]"""
}


\lstset{
	showstringspaces=false,
	breaklines=true,
    keywordstyle=\color{RedOrange},
    tabsize=4,
    basicstyle=\tiny,
    frame=single,
    rulesepcolor=\color{gray},
    showtabs=false,
    stringstyle=\ttfamily\color{gray},
    literate=*{\$\$11.1.1.0\$\$}{{11.1.2.0}}{8},
}

% Bibliography

%\usepackage{cite}
%\usepackage[backend=biber,style=numeric]{biblatex}
%\bibliography{ref}

\usepackage{bm}
\usepackage{amsbsy}
\usepackage{marvosym}


\begin{document}

\begin{frame}[c,plain]
	\titlepage%
\end{frame}

\begin{frame}{Élections ACSEP}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[] Conseil EPL (24 = 18 + 4 + 2)
			\item[] Bureau EPL (2)
			\item[] Conseil SST (2)
			\item[] Cellule relais (1)
			\item[] CORSCI (1)
			\item[] Board ACSEP (?)
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Conseil EPL (24 = 18 + 4 + 2)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Voter des propositions sur l'enseignement:\\e.g., la réforme de BAC,...
			\item[Réunions :] Seulement 2 (1 par quadri)
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Commissions de programmes au conseil EPL (18)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[2] ELEC
			\item[2] MECA
			\item[2] ELME
			\item[2] INMA
			\item[2] GC
			\item[2] SINFO
			\item[2] BTCI
			\item[2] FYKI
			\item[2] GBIO
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Bureau EPL == Président et vice-Président ACSEP (2)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Participer aux discussions en amont :\\e.g., la réforme de BAC, la répartition des postes d'assistants,...
			\item[Réunions :] Environs 1 par mois + les 2 du conseil
			\item[Note:] On est intéressé par des suppléans
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Conseil SST (2)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Information des discussions du bureau SST\\+ l'élection du vice-recteur
			\item[Réunions :] Une réunion par an (23 octobre)
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Cellule relai (1)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Organisation entre chercheurs de SST\\(+ dispatching des postes supplémentaires)
			\item[Réunions :] 1 par quadri (celle de ce quadri est déjà finie)\\+ celle du conseil SST
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{CORSCI (1)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Discussions très importantes\\comme l'augmentation annuelle des assistants
			\item[Réunions :] Une réunion par mois
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Board ACSEP (?)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[Rôle :] Organisation interne\\+ information et sondage des assistants
			\item[Réunions :] Cela dépend des besoins
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\begin{frame}{Élections ACSEP (min 6 membres)}
	\begin{marginframe}
		\begin{itemize}
			\item[] Conseil EPL (24 = 18 + 4 + 2)
			\item[] Bureau EPL (2)
			\item[] Conseil SST (2)
			\item[] Cellule relais (1)
			\item[] CORSCI (1)
			\item[] Board ACSEP (?)
		\end{itemize}
	\end{marginframe}
\end{frame}

\end{document}

